我係家中獨生女，又係女校出身，保守有錯咩?

我:
男朋友:
其實同男朋友已拍了一段日子
我個樣港女黎講應該有中上
咁男朋友經常暗示想要果D野
咁我就當然理性咁解釋我一定俾但要結婚先
男朋友每次都表現不太開心
仲有我地已準備結婚啦
其實佢都不需要急於一時啦
我真係有做錯咩
利申：真絲

你可以唔比 佢都可以唔要你

有無幫佢解決性需要先

請先起底 完

你唔想比咪唔好俾
佢想分咪由佢分
諒你都唔敢同佢分手